【突發】【真係有圖】港女當街食洋腸

正皮我吧

露 j
bam

快點

麼牙

港女喜訊

2019都黎 幅圖仲可以低清成咁

大開眼界

賓妹

係賓賓定港女？

急到咁都有嘅

灣仔？ 賓賓

似賓賓

港女對港男呢就好貞潔嘅
[img]
🤓

對洋腸呢就

肯定係港女?
似賓妹

其實見到哩啲comment就真係屌嚟都嫌哂精
知唔知咩叫digital zoom呀
你影一百米外嘅野同影眼前嘅野一樣清？
醒少少唔洗畀人屌啦唔該你

呢個倒 唔會係zoom到起格
挽下手根本無zoom過
你快d哩埋啦

9成係賓妹。港女幾唔知醜都唔會當街咁做， 唔怕高登連登見，比熟人認出？

等多啲圖流出
條女似飲到醉晒

後面啲人跟隊

咁都可以當港女

想睇清楚d條J

好似好細碌

甘猖狂

排隊含

灣仔喎, 一定係班企街賓啦

2018年 張相都仲可以咁濛

賓嚟啦

仆街，科技有無撚進步過 ！

有咩問題？
鬼佬係高級人種呀嘛
算係益左個港女

香港黎？

扯咗

睇著衫就知係老雞

擺明係香港啦
睇下個坑渠蓋

賓妹定港女啊

背影條女都係跟隊

菲律賓人黎架，鬼佬最鐘意屌賓賓，賓賓又最鐘意食洋腸

咁既衣著擺撚到明唔係港女啦 鬼有港女著呢啲鞋咩

35個%係港，65個%係賓

CLS

甘你老母

有冇正義L 報警

mmmorrrreeee arrrrr

對鞋唔係valentino ？

駱克道

洗唔洗#metoo定先？

成日見到張圖，想睇埋跟住點

醉撚咗

犀利

無理由得一張

係真定假我就唔知
但係啲港女係依啲天氣着咁少衫出街就一定有可能

cheap撚到

條女好明顯係賓喎

我有冇睇錯 鬼佬嚟講又幾細條

LINK？？片？朋友你好

等陣冈集體炒車，俾人認出係港女就好笑。

港女就係唔要面咁食洋腸架啦，仲以當街食洋腸為榮

等陣又集體炒車，俾人認出係港女就好笑

巴打少見識,好多港女去浦去飲都係著呢D鞋

得一張！？

洋腸同港女都係兒登仔最憎既

做乜唔報警？

cls lm

咁似梅窩個條囡

似係賓賓喎

咩狗屎垃圾都入港女數

憑幅圖跟本分唔到係咩人種

一口咬定係港女或者唔係港女既會員都好on9

應該立法係公眾地方扑野合法化

就算唔係港女都可以加句天下烏鴉一樣黑

對於白人黎講
港女同賓妹都係asian chick
無分別

皮膚咁黑，一睇就知係賓妹。

拍AV

每次有呢啲圖
都低清到懷疑自己周邊嘅科技產品
不過好過無圖

既然你咁想知，就面對吧，港男

呢張仲出名，但我想知條女點詭辯

港女幾冧洋腸都好，都會癲到係街含。加上著成咁同啲膚色似啲賓賓多

隔離post好似有條女張相

繼續兜
識唔少港女唔鐘意外國人

外國禮儀真係令人大開眼界

似係賓妹wo....

野狼與瑪莉

其實鬼佬大部分真係同亞裔size差唔多，唔好俾網上d人呃咗

？

吹蕭都係好普通嘅社交禮儀，就好似握手咁，真係唔明有乜咁大驚小怪

見到女人著呢d鞋我就會覺得佢好淫 然後就想屌佢

呢種膚色香港d 偽abc都中意曬到咁上下 係咪港女就真係要見到樣先分到

碌撚好幼

唔覺意殺左條女

仲以為又係假膠
估你唔到又堅有圖喎今鋪

拍片啦

嘩？

膚色同衣著都似賓賓

咁既樣 你話佢係咩人都得啦

睇片好多大約18cm喎

片？

咁既相你話佢係港男都得架啦

推

Push

CLS

Btw有圖

隔離條女排隊跟機？

似賓賓多d喎

屌你老母係咪文盲黎架
倒乜撚野,挽你老母

電腦分析

做鬼佬真好

個身型都似賓賓啦